父親節係咪6月的第三個星期六？

星期六同老豆食完飯，星期日一齊行出黎！

徹回惡法

釋放被捕人士